請大家記住已經離開嘅嗰位烈士

縱使我連佢姓甚名誰都唔知
但係我會呢一世都記住佢
我會記住呢個為我，為香港犧牲嘅人